sungsam係垃圾機

我有部S20用左唔夠半個月就壞撚左
狂彈GOOGLE乜乜柒柒已停止
依加D Google Play都用唔到
個相機鏡頭又會自動放到最大
去到100倍 想影乜都影唔撚到
垃圾sungsam!!!

最後都係買返部iPhone 11用
舒舒服服又順又冇咁多問題
系統又穩定

:(:(:(:(:(:(:(:(:(:(

三星不嬲垃圾

老翻山寨牌子係咁上下
開到機當贏左

好似部機裝左個計時器咁
用到佢差唔多出新機果時就會無啦啦壞
勁多問題

影係部sungsam來睇睇

個人本身垃圾
用咩機都即刻壞啦

s20有100倍？

Apple藍，不了
老鳳用ASUS冇問題

創作力量同幻想會嚇你一跳!

係唔係買有部屎為當左係三叔

有相搵鬼信，on79

壞咗唔係拎去整而係買過部

拎去整唔會好快拎到，咁不如買過部又唔係冇錢

ifan又老作新聞

快啲進貢多啲俾gay cook屌屎眼

ifan bb為左吹挨瘋，可以去到幾盡？

asus機真心好用 我zenfone4而家都未壞 設計又靚

你睇吓幾撚多戇鳩仔見到老鳳話Apple係藍店即負評?
睇吓幾撚多手足俾賤賊輕易破解佢哋部iPhone?
藍店都幫襯，不如食埋屎添啦屌

麻煩大家記住呢個牌子唔淨止手機垃圾，佢其他產品都好撚垃圾。
mon又偏色, 正常mode極度鮮色, 睇得多隻眼都壞撚埋
家電勁易壞，基本上呢個牌子全部都係垃圾黎

ram ssd oled大把牌子都係買佢做零件

ultra有。其實係數碼變焦
不過成像好過屎為P40

佢不嬲都係代工/賣比其他公司既零件就好少少
然後以自己品牌出既野就全部都垃圾